呢個政府做野慢到仆街，跟唔上疫情既發展做埋啲無謂野

當初口罩開始短缺，就快快手立法唔俾口罩出口拎口罩番大陸，唔俾屯積

而家全香港無哂口罩，你先立法限價
大佬呀，外國成本價都升左幾倍啦，仲諗住限價，邊個蝕本搵貨番黎賣呀屌你老母，支那狗高價係咁搶口罩呀

成個物流署班友又老又廢，仲諗住投標等標書，疫情完左都未撚到貨啦你老味，成個政府真係垃撚圾

不知幾做到野啦,佢殺緊你地呀

仲有邊d department開邊d唔開，提供咩服務唔提供咩服務，好心搵個網list哂出黎啦